留院期間淋浴遭硬物插肛門 屯門醫院男病人直腸穿孔離世

屯門醫院公布一宗病人死亡事件。一名患有末期腎衰竭的75歲男病人，上周六(23日)向其入住的內科康復病房職員投訴，報稱在淋浴期間曾被人以硬物插入肛門。醫護人員其後發現病人情況轉差，遂安排當值醫生為病人進行臨床檢查，外科及內科專科醫生其後為病人進行大腸內窺鏡，確認病人在直腸位置出現一處約2厘米長的傷口，並為病人進行傷口治理程序。

惟病人情況轉差，醫生再安排電腦掃描檢查並發現病人直腸穿孔，醫生建議進行緊急手術治療但病人拒絕。病人情況持續惡化，於翌日(24日)晚上離世。

屯門醫院管理層於昨日接報後，對事件非常重視，隨即展開內部調查，經與家人聯絡後決定交由警方跟進，本院會全力配合警方的調查。

七十幾歲都要被人搞

好人好姐點會搞gay

D細菌走哂入血

死基佬真係麻撚煩, 老人家都搞

通常人老咗就搞吓細路搞吓gay

老野個屎忽都搞

係咪佢自己臨死前想試下肛塞
試完痛得滯 就投訴有人隊野落佢屎眼
男人要面 唔通同姑娘講我岩岩插左個電筒落屎眼宜家好痛咩
試完人生無憾 就同醫生講唔洗救我

屯門醫院D阿姐/死老西好撚垃圾，炒撚晒佢地啦，正一低端人口

人生completed